拜登憂過度制裁中國 逼虎跳牆致一反效果

路透社引述熟悉拜登思路的消息人士透露，他上台後不會羞於動用現任總統特朗普的制裁武器，但憂慮過度制裁中國等國家，會適得其反、促使他們建立繞過以美國主導的金融網絡機制。

這些消息人士稱，拜登1月20日就職後，預計很快開始重整特朗普不管不顧的作法，然後會花時間去慎重考慮，是否對中國及伊朗等主要制裁目標，進行任何重大調整。

拜登的挑戰將是選出哪些制裁要保留、哪些要取消以及哪些要擴大。特朗普在任的這4年祭出了創紀錄的懲罰性經濟措施，但通常都是單方面實施，且成效充滿爭議性。

唔好激嬲中共呀 特首拜燈 你地美國只係中國人隻狗

應該慢慢諗，畀足4年你諗
諗掂之前唔好修改前朝既政策a

美軍過度反擊德國會有反效果

放虎歸山

2黨共識

傲狗 hocc出黎解釋下

但就唔怕封殺特朗普言論自由，有逼虎跳牆效果？

唔好激嬲中共 一陣立埋美國國安法就仆街

//促使他們建立繞過以美國主導的金融網絡機制。//

就係因為冇可能建立到
所以金融制裁先有用

借D意用放鬆制裁後搵著數

真係垃圾過當年既張伯倫

台灣黎緊四年無運行

睇吓支那有冇驚過搞到香港人逼虎跳牆
美國自己咁撚大枝嘅驚佢老母臭閪
驚封左路Hunter cap唔到水呀

唔好激嬲共產黨

熟悉拜登思路的消息人士透露

拜燈含淚放鬆食支那幻幻

奶就啱

得架啦
你痴呆 都唔好當其他人白痴啦

怕原爆廣島 逼日子仔致反效果

HOCC 無出過聲啦

但唔做又會養虎為患喎

賣國賊

Hket 勿認真

Btw有黨媒燈 我放心了

反效果 = 民主黨失去金主；赤共爆民主黨收黑金

制裁唔係單方面唔通傾好曬先制裁

美國玩完

左翼死撚哂去邊啊

垃圾到，中國比美國打足兩年，建立到未呀？
一帶一路既繞過，建立經濟圈咪又係收皮
到依家制裁高層，有冇打過美國呀
到依家都唔明，中國得個樣，金玉其外，敗絮其中露晒底啦，垃圾國家黎得口交部

END GAME

進供畀中共啦

又諗足4年 下下個思維就係唔撚好激嬲支那
聽到都覺得係人渣賣國賊所言

登爺高見應該停止

下下比美國制裁完就只懂搵香港人出氣

美國左翼全部雙標撚黎
黑人命就係命，新彊香港人命就唔係命

On撚9拜登

勝利十幾人而家用緊現金繞過拜登所指嘅金融系統

等中共坐定粒六先反cup 啦

同俄佬同咖哩佬度緊點樣搞了

支那印銀紙無限制
過程唔透明公開
人民幣又唔可以自由流通
出境多多限制
同北韓，巴勒斯坦，伊朗，俄羅斯，古巴搞？
真係好撚驚wo

黑人有票投嘛
敗燈：香港？新疆？邊撚度嚟㗎

thats weak.jpg

奧巴馬時代咪證明左過度放蹤最終係放虎歸山囉

佢地有撚能力建立另一個制度咩
咁多藉口

大半個美國都知佢係共狗賣國賊
連dem投佢d人都唔deny佢親支
香港仲有黃營嘅人覺得佢係自己人

左翼不知幾愛中共 恨不得割幾個州比中國

"拜登會比侵侵對華更強硬"

自稱中共剋星嘅人開始奶

綏靖主義

無啦 華爾街同矽谷已經離唔開中國

係office食食下飯笑撚到出聲

@愛登力

出嚟講幾句？

美利堅特別行政區

屌你啦

敖狗係美國好食好住，睇實你班香港人仆街不知幾開心

引述熟悉拜登思路的消息人士透露

即係用揣摩上意嘅文化套落美國，但本身呢個習慣就好中國特色

俄佬都話
咖哩佬同支那反晒面喎
搞乜嘢

但憂慮過度制裁中國等國家，會適得其反、促使他們建立繞過以美國主導的金融網絡機制。

一帶一路？亞投行？真係老人癡呆wo

唔好激嬲中共！！！

聲稱用行動感動中共

正

希特拉最後咪又係咁

張伯倫二世

JOE:唔好激嬲共產黨

就算比你做到，中期選舉都未必過到啦

堂堂一個世界第一強國

竟然會怕得罪中國

都幾on9

兩党共識

拜登都係支那造票先贏
屌你老母果班弱智真係唔死都無用
信拜登

屌！我哋都未驚

對付流氓講君子之道

依個一係弱智，一係勁過對手1000倍

特朗普在任的這4年祭出了創紀錄的懲罰性經濟措施，但通常都是單方面實施

個記者on撚9 咩撚野叫單方面實施
唔通制裁仲要得你同意先制裁

侵侵制裁左咁耐。隻老虎跳左未

唔好激嬲中共

慕尼黑會議
張伯倫憂過度制裁德國 逼虎跳牆致一反效果

敗登佢驚驚，制裁終蟈佢會驚驚

經濟日報

愛登士家庭召喚

是否對中國及伊朗等主要制裁目標

中東再亂過
到時班反美左翼又彈出黎：最衰美國搞亂中東

睬你都傻

我屌你啦 Biden

所有迷登撚係咪一律可以當五毛？

你留意下近排youtube d動作
好似出premium, 比人download 片
唔比錢就狂落廣告

呢種手法勁似前幾年百度同支那網既手法
咁你就知CA批大型科網公司請左咩人入去

咁理論上搞到既話最衰未冇人用，真係掂左咖哩佬都會有著數
最後到尾都係講利益

過唔到咪出術囉,還掂media big tech一齊幫手襟住,永續都仲得

撐登撚屌講兩句

美國特區行政長官

登粉情何以堪

拜登思路即係同八奇領域差唔多？

咁快放風做狗

用緊現金咪就係繞過唔到囉
繞過係指唔用你都唔受影響
你屋企每個月擺40萬現金唔受影響？

個堆撐登力十居其九 有外國居留權 / 真人係外國係外國住緊

拜登🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️

民主高地光環已收，理撚得你

收到

香港本身冇得揀
但台灣就揼春

冇任何回應

其實都幾好
想睇美歐收皮好耐
自取滅亡
一齊沉淪

大把幻幻送去美國

全個地球沒了

正解

再出千咪得囉
死老千

美國
美利坚省

「兩黨共識」果班人肯上水未?

出現了

果班懦夫忘恩負義畜牲弱智白痴食屎

樓市gogogo

deep world

最後大贏家就係

CCP同Dems 共識

食咁多屎，最後就行返老泛民嗰套唔好激嬲中共，真係戥佢哋下一代唔抵，有班美豬左膠喺度綏靖

on9 經歷過二戰都唔識醒 仲未知appeasement唔work咩？

Fake news 嚟架，你班友咁認真，又”熟悉”，又”消息人士”，經濟日報借拜登個朵講自己諗嘅嘢

無習總 我登都唔會贏到啦

同胞們可唔可以應承我 只要特首拜登肯扮狗吠4聲 就原諒美國狗既所作所為 肯餵返狗糧叫美國白人雞

好嬲好嬲

左膠：睇唔到我唔知，總次兩黨對華政策一致

兩黨共識

汪汪汪汪

拜登的言論,唔會感到意外

畢竟,拜登和其家族,本來就係非常愛中國
拜登雖然有講過反華言論
但是,身體永遠都係最誠實
拜登的身體,最終都出賣自己

更何況,拜登係傳統政客和愛幼齒
中國對付拜登,重更加容易

好啦 富士山排隊

都未上任已經做到咁出面

=美國民主黨+香港民主黨共識

為左下半世人仲有得食幻幻, 梗係放過中國啦

但憂慮過度制裁中國等國家，會適得其反、促使他們建立繞過以美國主導的金融網絡機制。

拜登和其民主黨支持者,實在太天真啦!
就算沒有美國制裁,中國一樣都建立繞過以美國主導的金融網絡機制。

China Joe

但憂慮過度制裁中國等國家，會適得其反、促使他們建立繞過以美國主導的金融網絡機制。

提醒埋敵人自己弱點喺邊都有
智障廢老

睇黎下屇美國總統姓刁

點解要去富士山

都好，破撚咗班社運freerixer嘅幻想。

兩黨共識論班左撚死哂去邊

肚裡面條蟲

過度打壓其他人 視而不見

身在美國既敖卓軒/許穎婷：港豬你地識乜，梗係要同共產黨又傾又砌

咁撚弱智

好快取消香港制裁
轉個頭又話香港示威者太過分

一定會取消香港制裁
但是,同時為咗全面恢復中美關係,會完全放棄香港和關閉埋美國駐港總領事館

最後cut 金管局係聯邦儲備局既户口

咁你咪繼續養大隻食人老虎，將來惡到連你美國都食埋囉！不過到時你都化撚咗灰，都係你d子孫，或者美國人民子孫受啫！

會比支那打屁股架，唔好制裁啦

J K富勒係西洋世界軍事史就係話英美當年堅持要德國日本無條件投降搞到蘇聯係戰後坐大

咩你覺得丫祖會上到台？

應該係Cctoy班人

由始至終都唔了解自己既敵人

好關心對方

唔好用石頭砸自己隻腳

因為黑鬼女人會頂佢個位

Hket 都信

得啦
無論點中國都係贏

政客就係咁
講一套做一套

到時再算 宜家推測有乜用

Solomon: No vision, No guts, No glory! Only the sunset!

拜登造假票過度，而家準備有反效果

我同意
只要佢無為而治on99
我地應該好chan屎

日本食兩粒原子彈 咪即刻聽教聽話

發癲 咁乜野制裁都唔洗做啦
咁嘅廢話都講得出

但憂慮過度制裁中國等國家，會適得其反、促使他們建立繞過以美國主導的金融網絡機制。

on99,佢有能力繞過就唔使用你既金融網絡機制啦,人地侵侵一早睇得出支那係一隻無牙老虎啦

唔好激嬲中共呀

錦鯉有咩高見，拜登

美國走上亡國路線

真心登粉出黎講下野好嗎

Republic of 支Ina - America State

好似送個女出去比人淫慾果啲老母...
唔比佢佢出去攪第二個點算....

贏都未撚贏就開始內鬥係強國人特色，歐未學到十足住。

早期比較出名有楚漢相爭，未撚打贏已經要開始劃定地盤。如果最後因為失和打撚輸就更 epic。近代啲有國共內戰，日本未戰敗已經開

香港民主運動呢啲無大台，參與者咩人都有&咩聲都會有嘅就唔講，因為一定會有呢啲人。聲音佔唔佔到主流去轉化成行動先係重點。

我應該係連登最初就屌鳩民主黨既
有呢個結果，都預撚左

估到你啦，劇本一早寫好

有個登字 都係社會廢物 高登 連登 拜登

拜登=美國張伯倫。

張伯倫是誰？前英國首相，二戰前對納粹德國行綏靖政策，
仍然無法阻止二戰，最終幾千萬人因二戰而死。

上左任不得了

愛與和平 感動中國

其實就係我

民煮黨+共產黨

仲有嗰個許穎婷

過度自衛
過度反擊
過度制裁

您都岸鳩去咗邊？

三國時期既倒董大聯盟都一樣，18路諸侯打董卓，未殺入洛陽已經開始諗點樣劃地盤分餅仔，最後入到洛陽為左個傳國玉璽而無限內鬥

總之一樣又係果種“對方死撚硬輸撚硬，大局已定，問題係戰後要點分地盤同點樣煮死政敵”

原來白皮豬咁驚中國
唔驚俄羅斯唔驚伊朗

你估你唔做野
佢地就唔會想繞過美國咩
果啲數碼人民幣全部終極目標都係咁

其實內文講嘅野同標題差好遠喎

last 果句可以改為
"點樣煮死自己友"

少隻香爐少隻鬼

以前睇電影見到幾個大賊組隊搶銀行，得手之後鬥快打死隊友，等自己有得食人地果份

對中國幼幼硬

David Tang

呢兩個仆街

大前提係
Biden上到任先啦

中國係受硬唔受軟....敗登真心on9

屌佢老母未見過咁無膽既總統, 仲要係美國總統

睇返力架鹿果8年普京大帝點睇小美國既情景就知喇
屌佢老母臭閪直接佔領克里米亞面都唔撚駛畀等班左癌自己口交譴責圍爐取暖